好想結婚 但有排都未儲到錢

唉 要草幾耐先買到樓
都拍左5年拖

congratulations

香港租樓，買泰樓退休

睇你想買咩樓啦

如果兩個五年來都有一齊儲錢

又唔洗還student loan應該可以嘅

真心咩？
買到幾錢樓？

1日100蚊
1個月都3萬啦

牡丹樓

你幾好嘛？

還在生

就係咁？

如果要買左樓先結婚我相信你唔洗結

算係咁啦 不過不失
你呢？

結婚未

成功要父幹

對唔住呀 你嬲我 都正常既
我普通啦

你幸福開心就ok

咪盞離婚！

[black] 如果從頭黎過 我都會想識你[/black]